覺唔覺近排facebook好多賣老翻揾食?

成個facebook都有好多廣告係乜潮牌特價
兩三百蚊件supreme
五百幾蚊兩件aape仲送Tee
明眼人ㄧ睇就知淘寶貨嚟
以為班大陸狗呃錢，點知全部都係台灣網站嚟
死台狗加埋港幣價想呃香港人錢
年中應該好多傻仔中伏買完以為執到寶着返學同班同學威下

之前見到1蚊nmd 30蚊yeezy

supreme yeezy個啲好多人買